有邊啲波台手足係國家隊未入過波

13（0）
6（0）

26(0) 係樓豬開POST後既回覆數

廢翼

名都轉埋仲要講

唔好意思 借個位

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

入過波囉好冇

全部龍門

Boa